你地真係想救班學生的話，方法只有一個

政府認為全部事的因由係來自有受過高等教育的大學生，所以佢地恨不得想重演天安門2.0版本。以清洗一次所有大學生。

只有大家成年的各位行出來，話俾佢地知，社會的不滿並非全由大學生所帶起的！

而係土身土長及受過教育的社會大眾都不滿！

出門前 rt like reply

最新
美國戰線
大家快啲去幫手做任務！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務